警方備新「紫旗」 警告違「國安法」人士

社民連成員一如往年，早上七時在灣仔家計會集合，遊行往金紫荊廣場升旗禮活動抗議。有警員稱引用《港區國安法》搜身，在場警員亦備有新的紫色旗幟，作警告違反《港區國安法》的人士。

報導全文：

Follow TG：
撐住 #獨媒報導
定額贊助：
轉數快：9008327
Paypal 單次贊助：

你唔好警告，算數，警告我又唔撚驚

香港獨立。唯一出路

尋晚11點先有全文，咁撚快整好枝旗

打擊人哋自由嘅同時,連自己嘅自由都失去.何必呢~

好笑

講兩句舉下旗就國家唔安全，你個國家豆腐造架？

枝旗得國安法呢3個keywords，要整有幾難

日日犯法

寵物哪需要自由？

鄧紫旗

呢啲狗真忠心

唔通都市閒情先黎醃肉
71回歸先開始整新警章咩

呢啲野都唔係你做

一早寫好曬劇本啦,唔通你認為共產黨要通過嘅法安會通過唔到咩,個所謂議會係扮嘢機械嚟.

你點影的

同黨安法一樣得中文

yes sir

張秀賢Facebook

自己FC啦 問

X2

垃圾黑體
pla提供？

豆腐渣造

Sir 你老母

總之舉撚左先

7一維園見

又係得中文

推

好似教煮送咁, 因為時間關係, 一早整定

發覺香港警察真係最撚神奇嘅生物 就算納粹德軍屠殺猶太人都叫做槍口對外 六四都係call第二個省嘅軍隊入城 但香港警察竟然進化到幫外族殺返自己人 西非利

國安法其實係為咗gphone 呢啲人準備

班黑警揸雞毛當令箭

最後拉咪又係告非法集結

我唔信佢夠膽告普通市民違反國安法

各位等陣見

香港獨立 民族自強

下次舉旗同isis講

咁撚長d字

一定係啦，半體標點符號，第四行唔置中，最尾冇咗粒句號，又冇英文版

柒到冇眼睇

其實你地輸得好肉酸。
鍵盤打唔驚唔驚，上街咪又係左閃右避，以往口號唔敢鳩叫

Dllm

排版亂鳩黎

唔敢出了

冇first blood，都仲係無字天書

改下叫黑警生10個

Hong KongIndependent

英文唔再係官方語言？

呢個幾好笑

柒到哭撚左

咁叫輸咩？撕破曬中共面目，係贏啊 ，贏一定直接贏到底的 一步一步來

你含撚啦五毛 起左你底
block得

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

唔好咁天真啦 一早部處好 琴日正式公佈啫

世界上無一個政治實體咁做過，香港又係打壓民主方面留下歷史新的一頁

背面係英文

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

唔差在全殘體啦

可能可能可能冇一貫落實國家安全法，支旗犯咗國家安全法

算唔算 佢唔舉旗就唔違反

推 香港獨立 民族自強

鬧足成年辛苦曬

無讀過書都袋幾皮嘢一個月 屌自己老母都制啦

Tui

咁不如貼喺額頭啦

點解唔敢
反正可以秘密審訊
我話你係就係

加埋，搵邊個法官審都係我話事

不安中笑左

呢個時候重搞分化黃碧雲？真係弱智定五毛技窮

支旗用支那fonts, 粒"這"字係殘體

呢個時間仲咁撚豬... 洗唔洗畫公仔畫出腸?

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

今日就要迫到佢出國安人員

你係咪

但第一張圖又影到有英文 定我睇錯

應該係背面

慢慢係監倉享受勝利？

又係推翻曬先叫贏

師兄真心定點

理得你 3分已袋

藍絲五毛定狗

嗰幾十行字要整埋英文有幾難？同埋有無英文旗你覺得會有分別咩？

講粗口 得唔得
舉中指 得唔得

次次都舉呢張咪得

叫『中共打壓，香港獨立』啦。

你條臭閪蚑那賤蛆老母係骨灰龕享受緊黑腸

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

我有話有分別? FC下姐

On99

支那公安之前啲濫捕濫告其實就係紫旗上嘅唔敢直接講出口。實質代價其實無變過，只不過中共為咗要明做付出沉重既國際政治代價。咁嘅發展其實對抗爭最有利。唔L好怕！

鄧紫旗咩

有情報就唔好計較點影

點解唔直接
舉中共国旗？

係人都知唔需要睇條文細節，一反中國就係犯法

又話極少數人違反國安法嘅

早輪仲有黃絲話等吓，等9月選舉
共產黨點等你？
暗暗已經plan好哂

鄧炳強紫色旗 ＝
鄧紫旗

有無人翻譯做英文? 中文睇唔明
利申 有香港出生嘅外國朋友問

條法例都冇啦
好奇呀?

有語病，好少用「構成」某啲罪行。

咩警方？

係二等公安

慢慢享受習總碌鳩啦

咪係，而家求𨳊其就嚟，仲要多條罪，基本上中共唔夠人打就開外掛

即係遊行集會已經違反國安法

以後點嗌啲警渣，共狗？

你洩露國家機密

其實佢亂咁舉都得
其他行為

毅進制

可能係，一掂就散晒
全世界冇咩國家易碎得過支共
如果唔係解釋唔到舉枝旗就話國土被分裂
咁美國俄羅斯應該晨早四分五裂

Block 左好耐，唔好理佢，唔係佢又有錢收

號
右下角「几」字嚟
唔洗審，中國一早整好運俾佢哋

咁幾百萬人對於 13 億人係極少數嘅